尋日尖沙咀個女仔係畀布袋蛋打傷？

但係點解我今日返工有同事話佢係畀自己有嗰啲彈珠彈親嘅？ 我好撚想駁斥佢但係基於我工作地方大部分係藍色 我唔敢亂咁嚟 而家我一路除了一路有個疑問求解答？

受傷果時有眼罩架 槍先可以打到咁傷

彈珠實係咁既樣啦

彈珠可以彈爆眼罩？
拍戲呀？

咪撚ON9 我帶個眼罩。比你用彈珠打
打得爆比5千你

#1啜地

•Aug 12 16:55

完全封鎖

鬼嚟，唔洗同佢認真

實彈嚟架屌你老母
講左好多次咪撚再比人呃

完全明白等我巡完樓之後屌柒佢先

但都唔使吊我老母嘅我老母死撚咗好多年要屌要落下面屌

叫你同事笠撚住個眼罩，比你彈下咪知，面骨都爆呀，你估我地係黃藥師呀

係咪要呢個時間開呢個post

頭爸打畀段片我等我畀佢睇然後深色 我都好撚㷫呀而家一路巡樓一路火滾但我又唔敢出聲

我出夠十萬，唔使驚唔夠，我輸既即刻向銀行借

屌 依加爆眼啊永久失明啊
邊個肯為咗三千蚊去變傷殘啊？我比夠六千藍絲同我爆雙眼啊 dllm
警察又問點解一定係警察做 因為得你班仆街先有實彈囉

有冇片

屌你老母

0K， 我即刻畀佢睇塞撚住佢把口

我屌你老母臭閪想點撚樣呀問下都唔撚得 屌你老母屌你老母抵你畀人打埋隻眼

彈珠弱智咩？點打得穿

傻閪，死3毛

黃藥師彈指神功

有相，布袋彈卡在鏡片中間。3m護目鏡跟工業安全標準應該射鋼珠都打唔穿。

［極醜惡］如果彈珠都得咁condom都得啦

的士佬：

now 新聞 cut 出黎架

怪物彈珠掛可能

enough ？

唔好嬲唔好嬲唔好屌自己友
當樓豬下次可以睇多啲圖先問
新聞同文宣都已經有報

我建議你唔好上黎問，直接打柒佢

彈球打得爆眼罩 啲狗神早死哂啦

推

前面點屌都冇所謂，後面“抵你畀人打埋隻眼”係咩意思?

頭先黑警記者會有女記者話親眼見到布袋彈卡住係個眼罩，你信黑警定信記者？

藍絲尋晚發假消息 話佢係用彈珠/ 收錢果個女仔

班智障拎左事主細妹篇文黎改

5毛忍唔住露左底

樓主三毛唔洗哂時間睇呢啲post

屌你老母啦，三毛？我雖然冇出過嚟抗爭但我心不撚知幾撚黃而家我已經同好多藍屍同事決裂咗喇就來工都冇撚得返咁濟喇同人鬧交鬧到！ 屌你老母你養我呀 ？我而家真係好撚慘者你哋又撚應鳩我，我抗藍又畀人屌！

依家好撚多依D 3毛, 走出黎扮野話聽到藍屍點點點講, 扮撚晒野咁

屌你老母臭閪真係唔撚 抵幫你返連登西，搞到我而家連工都冇撚得返 剛才經理叫我返埋下個星期就走得！ 為乜啫就係因為太過黃囉，我屌你老母臭閪早知入高登好過，高登啲人都叫做理性啲！ 做撚咗嘢仲要畀返連登狗喺度掉 屌你老母臭閪快撚啲刪除我個帳戶啦屌你老母， 我冇撚咗份工呀屌你老母臭閪 就係為咗頭先個問題我走去質問我個經理同事點知講唔夠兩句佢叫我返埋下個星期五唔使返 點知喺呢度又畀你哋話我三毛

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

係咪新移民多

建議你搵番個腦先出post

係啲垃圾藍絲尻up

完全明晒， 我橫掂都冇得撈我咗同藍老經理，討論佢已經冇聲出啦！ 因為中牛頭先呢同佢理論嗰陣時呢我講粗口屌佢老母跟住佢炒鳩咗我

block, 上一頁

同問

屌你老母鬧撚完未呀我冇撚咗份工都好撚㷫呀

你捉佢上來俾人屌囉

我強烈建議呢個post叫管理員刪除咗佢費撚事再嘈你一句我一句。我個人又好撚火滾嘅三句唔埋就屌人老母，但你哋又屌我老母我又屌返你老母， 呢個時候 內鬥冇乜為！
我就係因為我屌個藍死經班老母即時畀佢解僱咗！

唔使啦我去你屋企屌你老母臭閪啦屌撚埋你家姐細妹

記住不推文回覆

無撚出過黎咁你收嗲啦

咁又係呀保安呢行好多新移民

無左份三毛工？

屌你老母臭閪點解要我收嗲呀？ 冇撚出過嚟抗旁就要收嗲㗎喇？ 我有做和你飛呀去沙田遊行呀你吹撚我脹呀屌你老母

香討熱門傳緊

三你老母臭閪咩 屌你老母 雖然我王絲啫但係我都要食飯㗎我冇攞綜援架原你老母臭閪 而家搵工又咁撚難！唉！ 有啲後悔講粗口鬧過經理！

自己諗下, 示威者有咩工具可以用彈珠/鋼珠射穿眼罩, 之後仲打爆眼球同打到面骨都碎裂埋

咁你自己有答案架啦

我唔會睇香討呢啲極咗嘅討論區

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁又係！ 不過保安經理收咗工我冇得再同佢討論落去！ 聽日捉住佢再講過 不過呢個星期都唔會再睬我㗎啦等我執包袱嗰日我再屌柒佢！

push

啲回覆文字一睇就知係毅進制黑警或三毛，仲以為自己好醒呃到人返屋企啦，隔撚住個芒都聞都陣狗除，block得

頭先收音機黑警講.
布袋彈入面係鐵珠
冇講錯. 的確係俾"鐵粒"打中

冇錯呀. 係俾鐵珠打中呀. 屌你老母

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

明明係夾錢買物資 就變咗派錢

哈！真係好撚笑我毅你老母臭閪呀我讀撚到F3咋屌你老母， 即係話我個學歷仲撚閪個毅進仔呀仆街， 明唔明呀？
不過你鍾意話乜都得 點解我啲文字會寫到斷曬一截截咁因為我唔識 打字，所以用語音講有時讀咗出嚟詞不達意 所以你見到我啲文字就以為我係大陸屄 毅進仔囉屌你老母 block啦block啦我都唔撚想要呢個account㗎喇 反正呢個account帶比我失落失望！ 我夠膽講一句我喺高登成廿年，可能你仲係精蟲一條咋！

明白！

警察殺左人都可能話係咪佢自殺炸

彈珠可以打到咁傷？核動力彈弓阿？
應黎都哂口水啦

求片 我要比我個深藍老母睇

大大粒布袋彈卡殻卡撚住係眼罩到呀
叫你班畜牲同事驗眼啦

大家仲理條傻尻假膠？由佢單機啦

叫你同事載個眼罩，比你彈下咪知囉
或者，你載個眼罩，比你同事彈下咪知囉

膠你老母臭化西咩， 你老母個閪就膠 ！

佢放咗工 聽日先可以當開再理論過

你畀翻副鏡佢，再用鐵珠打佢睇下做唔做到果個傷勢

1:49 開始

唔好勞氣
拎上黎討論冇問題
我有時都會有一刻猶豫

對唔住 我唔想 特登喺呢個時候攞呢啲嘢上嚟討論

黑警都唔認啦

純粹話比大家知對家咁樣傳法
應該係拎有線條片自己再錄一次
再配音
咩都睇唔到就當堅料係咁傳

我地啲手動彈珠射得爆眼罩？
拉弓嗰個hulk黎？

又係呢啲曲線敵文宣，唔好推

咁下次自己fact check下先

有無無打格仔版本 想比深藍啊媽睇

藍絲講野你都信,屌你老母

覆都廢撚事

希望有目擊證人出黎指證
而家黑警擺明揸住證據唔公開
甚至可能已經消滅左證據

有咩野就話係臥底狗做

3 毛 blocked

你試下同你老母解釋
等同春袋彈，個袋包住2粒睪丸，但用17焦耳射出黎

如果你老母仲未明，帶佢去日本或者泰國燒下槍
果邊有得燒1.5-2焦耳，試過就知17焦耳既布袋彈威力有幾大

我明你既諗法呀
有分析能力 見到各種線索都諗到黑警射機率幾乎係90%
奈何對家多數係教育程度低 無知既一群
佢地需要劃出腸既證據先會知真相
宜家真係要等更多證據
或者個女仔自己講返過程先可以收佢皮

唔好意思阻阻大家 我想推廣一下係葵芳散步GE方法

葵芳區漫步指南

我係NOW度cap再slow mode 左

我都認為要Block

彈珠有呢個威力, 警察應該死百幾人了

d狗唔誇大示威者戰力根本落唔到台

明顯見到zip住粒彈

屌咪見到成粒彈卡撚住左囉
負皮我做乜 三毛見到真相唔撚忿氣啊？

原來真係有人會信4點鐘個濕9記招
醒少少啦實係彈珠可以射穿眼罩啦

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

咩彈珠可以彈到眼罩都射穿？咪撚on9啦

用丫叉可以

我屌你老母

你同佢講你搵到粒波子可以射爆個眼罩
之後眼球裂開眉骨碎裂面骨碎裂鼻骨碎裂嘅話
我唔介意俾佢射一射

今日嗰個記招仲話睇唔到有嘢攝住
呢下真係大大力車落佢塊面度
仲響過我屌佢老母個閪嗰陣啲聲

樓豬鬥雞定弱智 咁撚樣都睇唔到個布袋彈？

藍屍spin到話係事後加工

大家真係要諗諗點拆
好似樓主條傻鳩都信咗
而家啲人接收資訊 要即食 唔用腦

你帶個腦諗吓啦

屌你咪 send 上面條gif 比佢睇囉

樓主弱撚智仔 屌你老母

樓主都係想講掂啲廢老姐
大家唔好屌佢啦
你知啲冇腦藍絲見到張圖隔離啲字真係信晒架啦
再係咁傳落去真係個個都信
不如大家諗下點拆啦

我就係想 帶個腦返工諗下所以先和理非非走嚟問下你哋不過我都知道你哋已經喪失咗理智我一問就預咗咁嘅結果， 你哋劉細良吳志森都鬧嘅？根本已殺紅了眼！冇得理性發問問題！

仆街popo冚家剷

我想問知唔知有冇人keep起左個眼罩？

好肯定好多藍絲信

其實唔少藍絲都唔係冷血，而係比好多呢類資訊灌輸黃絲係冷血邪惡嘅人

雖然上面GIf圖有但全部廢老都至少六七十歲
佢哋淨係識睇長輩圖架咋
嚴重老花到隻眼貼住個mon都睇唔到咁細粒彈啦
樓主都係想搵啲有力啲嘅證據姐

啲藍絲已經開始文宣屈示威者

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

更新：不過剛才我發現咗一樣嘢，我另一個同事原來睇幫港發聲呢個網站，難怪咁撚白痴同我講話黑衣又收錢又自己人打自己人，黃韻詩食咗一大筆錢嘟夠胆死寫 我屌！比佢激死，累我而鈥比人鬧同圍插！ 話時話三毛點解？

你咪係囉屌你老母

個女仔講番件事，d黑警同藍絲又會話屈佢地

好撚多呢啲問意見post見到一律Block

要多啲文宣長輩圖
啲藍屍真係咁諗

三毛點解你要講我先明，屌你老母臭閪

五毛post負評block上一頁

屌你老母 $0.3

先要了解清楚goggle嘅結構，分為兩部分鏡片同個罩
粒子彈好明顯打中兩部分之間，令兩者連接處破開再打中事主塊面。
你睇清楚，粒彈係卡住係連接處，而不是圖中所講嘅破口在外面。

1:50

布袋彈裡面係鋼珠

話唔係布袋彈射中既人，只係唔願意接受現實既港豬、廢老

錯手負評

本身五毛 人工減咗
得三毛

咪咁on9啦

blocked

好撚嬲

各位 仲有呢啲

仲兩張係唔同警署 唔同巴士站
再整個箭咀 指子彈路線
膠到不能再膠

脫離同溫層
拍醒藍屍屋企人

各位，我係尋日喺尖沙咀協助處理嗰個隻眼被射傷嗰位女傷者嘅醫護人員。我唔想受到良心譴責，所以要同大家講，我見個女傷者嘅傷勢，傷得十分嚴重，而且彈珠仍然喺個眼角與鼻樑之間，相信係比彈珠射傷，而且我喺幫佢急救嘅時候，見到佢嗰個眼罩，都唔係咁樣爛法嘅，我相信係我哋，離開咗之後，其他人加上去嘅，原因係想製造更多，社會矛盾及紛爭。我而家呼籲雙方都要冷靜剋制，希望香港盡快和平安寧。香港加油

我回應你：
1）傷者受傷的位置並不是警隊射擊的範圍，除非子彈會轉彎，否則子彈不能射到女傷者。
2）如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷，女傷者的傷口是硬物插入造成。如果是布袋彈打中，相信已經死亡。
3）傷者進入QE, x-ray 照片已經證明一切，但傷者堅持唔報警，因為報警後警隊可以取得這張X光片，還警隊清白。
4）在場的有線電視採訪的四分鈡錄影片段，證明傷者受傷前，警隊並沒有開槍。警隊因有同事燒傷，所以call了白車一部，最後警隊也讓這名女傷者先去醫院，受傷警員等第二部白車。
5）不如大家在網上呼籲傷者和家屬們公開這張X光片，還大家一個清白。

眼科醫生回應regina leung 嘅comment

以眼科角度黎講，根據該病人受傷位置，係唔會照X-Ray，而係會照CT brain + face.
因為我哋要睇有冇傷及個腦，眼骨，面骨同埋有冇眼內異物（intraocular foreign body)。而做X-ray係對於診斷呢啲情況嘅sensitivity係太低。XRay 都幫唔到我地去處理個病，因為只有CT先可以講到啲骨點裂發同埋眼內異物嘅位置。

所以無人會照XRay。照左係會被人恥笑。

我屌你老母臭閪喇三毫子畀30蚊我我都唔肯做啦戇鳩

扮訓嘅人你點叫都唔會醒

p牌仔唔好亂講嘢我同正連登人士傾計唔關你p牌仔事

喂 無大台㗎喎
邊個膠就屌
冷氣軍師真係當自己軍師？

布袋彈入面咪就係彈珠囉，講極都唔化嘅你

明啦，明啦 就攞呢幾張相畀個撚樣睇下先

sor入面係鋼珠呀屌你老尾

蘋果唔係有記者話
睇住佢射？

鋼珠你老味 你估法印呀

醒少少自己上網fact check都知啦
洗唔洗開post問

多謝你

收皮啦on9仔 我係你老母呀

佢哋只需畫幅圖
有箭咀 箭住子彈路線
再搵個警畜追擊手揸住槍
下圖女傷者流血剪接圖
佢哋就信

佢哋而家啲圖都係咁
(佢哋只識睇圖 唔要多字)

［緊急推上報］點解爆眼女一定係布袋彈所傷？

呢幾張都係假㗎喎

1) 屌你老味直線射擊都講到曲線真係痴鳩線
2) 遠少少d火藥都唔會上到面, 咪智障啦
3) 係醫護都知咁嘅傷勢無可能係照xray, 扮夠未?
4) 所謂「燒傷」果個係去瑪嘉烈, 呢位中槍女仔係去伊利莎白, 你估救護車係的士? 話去邊就去邊? 真係個個聽曬軍政府講呀?
5) 有線果度係有槍聲, 仲要唔只一下, 係廠嘅主播聽到有槍聲就報左做催淚彈, 但係布袋彈都係有槍聲, 雖然主播話係催淚彈, 但係鏡頭見唔到有煙

屌你老母有線都好信
不如埋信APPLE 同立場啦
遠少少就冇火藥, 你試下畀真槍轟落你額頭睇下有冇火藥留底
鏡頭唔見有煙就唔係tg , 笑唔笑呀

收撚皮啦, on9 屄

樓下巴打有解答
同埋呢度有圖解
［緊急推上報］點解爆眼女一定係布袋彈所傷？

因為佢哋造咗幅圖

搵幾個演員扮權威
又sir又醫護出哂嚟講嘢